外服用止痛藥推介

求救

肌肉痠痛
服他0係垃圾
安美路又係垃圾

🐯最好但好大陣味

仲有咩推介

必理痛